黃碧雲根本係第二個湯渣華

屌你條友都冇腦既 唔跟大隊以為好撚型下次選舉踢走你條友

贊成
我冇野講

明明立法會癱瘓係優勢

開個會點？唔開咪畀對家有民生藉口

不分化

點解幫政府恰尻市民係緊急議案

咁點先係民生議案 點解公務員加薪係

又趁機傾明日大嶼？你仲信個政府？

向緊政府施壓
居然仲開會
個腦係咪裝屎？

留番同黃碧雲講啦 啲人衝完立會條撚屌都已經想割啦

湯渣不知幾醒，只係立場on9, 黃係元秋既級數，真心弱智

五大訴求清清楚楚。
有乜撚好談判。

我而家正式宣佈，邊個談判邊個就係__！

咪就係 義士衝完馬照跑舞照跳 政府冇代價 義士擔驚受怕

湯渣純粹夠人渣

下屆選民大家都明要投泛民
但投泛民都要知邊啲係披民主派之皮 行建制之實既撚樣

好撚岸鳩

投白頭佬都可以話爭主席 弱智真係冇選既理由

佢幾撚時死

我無野講

點解可以咁弱智 佢究竟真傻定點

幫推

上過佢堂，一d 好印象都無。

九西選民唔好因為狗西就真係選埋d 狗西出黎啦

話我分化又點
我只可以話今次民陣同泛民都抵贊
第一戰犯係黃碧雲
第二係梁耀忠 但係佢仲有利用價值先值得投咋

鄺神 AY 毛ee都投得過啦 割包皮都算係咁啦

港共政權 與民為敵

我仲好記得有次投票係重大議題，問佢點解缺席，佢答話要番去學校教學生，我聽完真係wtf。呢個係原因黎嫁咩？咁重要既投票，你番學調一調時間咪得。佢真係cls

認同
垃圾就要屌

泛民同民陣整體抵讚 值得攞選票
不過有一隻老鼠屎姐

岩

黃碧雲唔該你睇下個post檢討下啦

同我講唔分化？佢四日前隊左大家一刀，係咪佢先係分化呀？

市民有事唔會出黎 冇事你就出黎搞搞震

不分化係岩
但有d人擺明弱智同離地 根本唔岩再做議員

On9 唔等於幫對手喎好撚認真咪分化好啲

搞到我都有少少gut feeling
覺得黃碧雲想自薦坐入行政會議

呢個邊個駁得到

依件傻閪唔係白鴿黨做閪到議員咩
一個佢 一個四方西
屌你老味真係政治負資產黎
九西班選民投佢都唔投碌撚真心忽忽地

如唔重新開會, 咁保皇黨以"傳閱表決", 點算?

成日話踢走呢個踢走果個 你有投過比佢咩, 有就當我無講過

我係話 下屆有得揀泛民是但一個都唔洗都佢啦
冇人話要投民建聯呀

不公開訴求？？ 唔明

泛民換人好了，位留比你又如何

話我分化既出黎講兩句

只要有一個反對都不能以傳閱表決 講撚左啦

前題係有得揀囉
佢on9 但唔洗放大佢既過失先啦
集中對外先
我係咁諗

記得果陣毓民屌佢

咁係唔係要選委要可以踢走林鄭logic ?

條友真係唔撚識架喎 佢最大戰績 鉛水事件 最後都不了了之 就知佢垃撚圾 思想仲停留喺20-30年前 英國議政既方式

呢個岩聽 公民黨搵多一兩專業人士做仲好啦

趁而加未開會就要屌醒佢先啦 佢地一定有人mon 連登啦知錯能改 即刻del post又點話

民主黨需要改革, 去除毒瘤劉慧鄉, 黃碧雲

岩聽

黃碧雲蠢，但我們不要分化

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

一票不投黃碧雲
唔好以為有黨友有鄺俊宇就當正自己贏鳩梗

推一推 明明今次做得好好 係一個人搞串個party

想踢走佢好耐死八婆

根本黃碧雲成日唔撚開會唔投票，呢個表無最近期啲 record。

比白頭佬賣左兩次仲信佢？

一票不投黃碧雲！

不分化

除咗左膠泛民，泛民係民解聯B隊

多謝巴打有埋數據但我認為其他泛民於六月既表演值得洗底

經過今次佢應該識做啦 除非佢弱智姐

呢啲真分化 唔認同 泛民整體做得好好

或者比民主派自己放多個後生仔上場都得

不衝贏個時叫人唔好中計
衝贏就做勝利球迷。

這就是泛民

但六月黃碧雲做過啲乜？我真係唔多覺佢有出現過。

革命成功前內鬥嘅都係分化撚，千萬唔好同班分化撚打泥漿摔角，blocked 上一頁

雖然佢係on9 不過希望大家記住
寧要黃碧雲 不要保皇黨

我再重申 今次民陣泛民做得好好 係得呢隻老鼠屎
唔係分化撚

無錯，老人政治要放棄

新環境佢哋跟唔上社會脈搏

推一推

依家係有人通敵
唔係分化

佢應該係弱智姐

駁唔撚到

內咩鬥

這就是BIG雲

成班標題撚就話我分化撚

黃碧雲係真心戇鳩, 同人渣華好唔同

根本臥底黎，堅持開會仲要開先例書面傳閱 我屌你咩

不分化
不如諗下點樣踢走鼠王芬 蔣麗芸好過啦

推比大家睇 咪撚屈我分化撚
民陣七一算係咁
泛民成地運動立場堅定

下次無論點投都好，唔可以卸落海！

追post先ok?

仲有頭號垃圾君妖

下次投票唔好再焦土

順序：
正常泛民》弱智泛民〉白票ok?

「不分化」真係好好用
你送D機會比對家用
有人話你就講「不分化」
雖然兄弟爬山，但係如果有人派膠，我地係會一齊收皮

食屎啦你喺度搞分化

成班人失憶呀？
本土呢，港人優先呢

民主黨反對歧視新移民

毛姨姨、張超雄、白頭佬一直阻義士行動升級

一直維穩緊

咁都叫做得好好

哦，你喜啦咁

林卓廷咪又係on99 講嘢又1999
鄺仔退黨啦
民主黨賣香港 10年政改疤痕真係。。

其他人話者得，黃碧雲就唔得

黃碧雲+四方西 兩條友阻撚住民主進步

我冇野講

依家仲吹奏幫政府維穩嘅泛民

樓主幾歲

毛姨姨算係咁 搞咩事都保你 幫你頂 流手中間派都不割
你想佢同你一齊衝？

佢道歉同有事真心會周圍幫人同快到現場
值得原諒

咁無腦同仆街又有分別嘅

你想點又焦土？

幾時有叫佢一齊衝

係叫佢唔好阻住行動升級呀

遲下先跟

明知泛民幫手維穩、專門幫手潰散所有行動
你都叫人繼續投
係我想問你想點

好坦白講民陣泛民有佢限制 佢都係出黎做騷姐
未至於唔值得投
你個個都唔投咁你想投邊個
我冇話佢未錯 但罪不至死 踢出議會

黃屍：樓主分化飯民係鬼

再加上DQ之後都幾難有本土派算到

佢咪試下開明日大嶼囉

鄺俊宇算係咁

我唔撚明，唔傾咪唔傾囉，飯民你喺度急咩嘢呀? 連個政府都未急，你趕啲咩? 趕投胎定你想過嘅議案係你哋有份袋㗎? 吓?

咩為之民主代議士? 當學界出曬聲明開曬記者會話唔撚傾，唔撚接受閉門會議，咁你民主黨憑咩去話，因為自己係民選議員，就要同政府去傾呀? 我問你憑咩呀?! 呢個係第一。

第二，財委會唔開會會影響到民生惹人口實? 你有無睇新聞? 2018年12月22日至2019年1月25日的 美國聯邦政府停擺事件 (United States federal government shutdown of 2018-2019) 係咩嚟㗎?

墨西哥拒絕支付興建美墨圍牆的57億美元，Trump 則想通過包括興建圍牆的撥款議案，並表示將否決任何不包含這筆撥款的法法案。

於是在總統和國會無法達成協議的情況下，民主和共兩黨在眾議院院長院長 Nancy Pelosi及參議院多數黨領袖 Mitch McConnell 的控制下，拒絕通過政府的臨時預算。

而由於自2017年9月以來，美國國會一直靠通過臨時預算來維持政府運作，這次未能通過的預算導致了約80萬員工被迫休假，9個聯邦政府部門需關閉或維持有限度運作。

個結果係咩呀? 嗰啲無糧出嘅公務員同受影響嘅市民係 blame 侵侵呀!! 結果呢?

結果係1月25日，特朗普總統宣佈支持為期三周的臨時撥款法案，使得聯邦政府重新開始運行直至2月15日，法案中不包括特朗普要求在美國和墨西哥邊境建牆的費用，同時還將為聯邦僱員補發工資呀。

呢啲先有資格叫自己做到嘢嘅代議士，而唔係咩都做唔到跟住出嚟宣佈停電呀!!

連政府都未畀offer你，你就gut個柒頭出去釋出善意? 你智障就返去串珠仔入筷子啦好無呀?! 如果你哋係咁樣同人談判嘅，咁唔怪得香港變成咁，要啲小朋友以死相博啦! 因為你哋係垃圾呀!

唔係指黃碧雲一個，係成個飯民都係垃撚圾呀! 屌你哋!!

政府未必想
但係陳健波係第二單傻人發現案
你睇佢記者明前講咩就知

到今日仲對個議會有期望
到今日仲對泛民有期望

原來個post嘅最後嘅目標係叫人係11月嘅選舉投泛民，明哂

畫埋出腸

踢走條on9啦，上次等埋發返差啲又比佢點人數累事

白頭佬直頭阻住人衝喎
黃碧雲又話人係鬼
成日口口聲聲話掛住梁天琦
時代革命，除左踢走奶共狗
根本就要踢走呢班泛民老野
呢班人完全離撚晒地
泛民後生少少果班就真係做得好好多
鄺神 楊岳橋 譚文豪 朱凱迪等

冇期望
但係下下衝1萬人都唔夠係比人拉唔係下下都要拉 冇議員今次警察一定仲狠 同各有各做啦

白頂佬肯出黎換大口狗咪搞掂囉雖然白頭都係on9

根本就係豬隊友！！

佢真係開你覺得又會點？
之前講D人都無出黎，宜家開咪又係哦完就算

靠呢條題黎動員大遊行，咪又破左下次要衝五大訴求個度氣...

佢只係戇鳩,上一代人思想

唔同湯渣,連狗不如

當然今次泛民議員有好多位都係因為佢地嘅存在，班狗先冇咁狠，當然唔會抹煞佢地付出

但係因為泛民嘅係支持香港回歸中國

佢地一定會阻礙香港得到建國之實然主權

所以關鍵時刻佢地一定會幫手維穩，潰散我地行動嘅效果

立法會投票就係要投個同你政治理念相同嘅代議士，
如果樓主你嘅目標嘅係想香港有雙普選、有實然主權，泛民嘅理念同你唔同，你係咪考慮下泛民係咪可以代表你嘅政治志向？

好難講

黃碧雲扮咩弱智呀
佢根本係民賤聯啲人黎

長期戰一步一步黎 呢幾年都仲需要泛民
只可以話民智未開 而家比雙普選你都未必贏硬

長期戰更加唔好可以有一步行錯

勿通匪類

麻煩咪俾呢班on9泛民通敵令我地努力白廢

泛民咪撚再通敵

長期必然係輸，每日150, 以前嘅雙非，專才，中國大學生留港工作。

而民主黨個態度仲係大愛包容，咁每日係咪感化到150個裡面嘅90加入泛民陣營呀。

民智未開，泛民有無盡力去開呀？

民主黨反對歧視新移民

明 所以要有針對踢走先 但係短期內泛民係議會既存在都係有必有
我覺得呢啲先係有營養既討論 就算同一陣線都有唔同睇法
互相瞭解對整體先有幫助 同消除所謂分化

時光倒流2014, 又深耕細作

黃碧雲扮咩弱智呀
佢根本係臥底黎

bookmarked

開民智大家都有責任 其次真正民智開發係大家可以同化入黎既人去支持民主自由呢啲價值我點解話輸硬係因為今次有唔少人係因為自身利益而遊行 而不是對普世價值既支持

黃碧雲佢一係真心膠一係鬼

但我想問選完主席涂謹申係負責d 咩 好似消失左咁

如何理解民主黨對「明日大嶼」立場？
曖昧不清

我已經唔撚想再拗落去

仲包容緊泛民真係浪費口水

推

後知後覺

立場新聞2016年都出過專題講民主黨嘅問題啦
又失憶

黃碧雲呢幾次入到立法會完全係靠個黨同佢啲地區莊腳咋 條友廢咖

垃圾黃碧雲，又蠢又膠

不要投票給豬隊友

張超雄條仆街真係 又放警車走
14年衝立會又阻住又篤灰 今年又阻

大愛左膠

來港未夠7年都幫手拎到身分證

又含涙投票 關鍵3分1

林鄭咁狗會唔會偷雞直上大會硬過送中? 之後話你吹我脹呀? 打我吖笨!

民主黨賣香港是常識吧

而家新嗰批抗爭嘅政治素人唔知㗎
真係靠大家幫手傳翻出去 唔好俾佢地洗底 扮無事

我不知幾醒

黃碧雲應該不是鬼，不過係豬隊友

大把人含淚投完白頭佬

推白頭佬做立法會主席

點知佢縮沙

個主席變咗建制做 改到d議事規則亂哂大龍

叫佢唔好阻住地球轉啦

去各大泛民議員個Page個度講啦

柒一次就叫大意
柒多次就叫失手
一而再 再而三咁柒落去既

就叫做柒頭

agger
我無嘢講

一個黃碧雲，一個梁耀忠
都要踢走

個個係何秀蘭，抵佢冇得做今屆議員

議員入黎睇睇民意點醒條友

佢表明咗教書行先
選佢無用
你旬意佢投票
佢走去教書
唯有成全佢

投飯民起碼屌屌佢會郁吓改吓
起碼民意可以改變佢行為
你好似天水圍城咁落去bigone辦事處圍鳩佢你估佢敢唔改?
你白票/建制有咩撚用
焦唔焦土唔到你話事
要焦都係美國出手

就算我焦土派一向都話白票/投建制係on撚9
知唔知一年區議會送幾多錢俾建制班仆街袋埋袋埋幾撚撚多錢
人哋袋完就退休去外國睇你哋自己人圍內打自己
仲同人講焦土
笑撚死人

我記得有次開會, 全部泛民目標係繼續開, 但佢叫點人數

追post 再講啦

我話泛民今次做得好 不過黃碧雲太弱智要搵人換呀柒頭

等埋發叔

黃碧雲既水平一宜都係咁 反而湯渣而家已經變左人渣
BTW 我唔係針對佢地 我係話件件都係垃圾 包埋泛民

呢條傻西就擺明R撈
你話搵人換就更加ON9
區議會泛民同建制鬥插針你都戇居
知唔知建制派幾多人落區議會打你一個泛民區議會候選人
一係你就搵件遊B二世出嚟
又靚囡又識講嘢
再叫人網上文宣吹起
搵唔到你都唔洗諗
叫泛民搵人換真係笑撚咗

打份工 連出去做下樣都唔做
先後補救 要有冷氣地方追擊林鄭酒會
笑死

我唔明喎成個泛民得佢一個咁戇鳩

連建制嗰邊都話唔會強推

你自己沖出嚟七

你搵到咪搵 我亦都會投不過柒左就認啦我想講係要搵人換 冇話一定泛民呀 其次 入到閘再講

民主黨嘅黃碧雲林卓廷鄺俊宇、公民黨嘅楊岳橋譚文豪郭家麒陳淑莊、 IT界莫乃光七票，7個人都支持三跑

賣港咁耐又失憶，當正係神咁拜

你講果四個後生少少嘅，三個都支持三跑

push

黃碧雲：大家唔好中計，屌我既都係鬼黎

白頭佬不了

睇埋泛民支唔支持明日大嶼都未遲

咪撚on9啦 你呢啲咪分化囉五毛狗

佢只係勸你唔好升級，升級左之後張超雄嗰晚都有保住啲義士同啲狗buy time你又知唔撚知
仲有毛姨仲叫人唔好譴責示威者，你當人弱智架五毛分化閪

五毛狗見到全個議席都係建制就最開心

條友竟然咁話爸爸

睇左20幾年仲未醒當初支持修改議事規則、支持領匯上市、入中聯辦密室談判嘅就係呢班人 去到2019年仲要再支持佢地

我夠知啦，但有班後生仔嘅岩岩先有票，又話「乳鴿」呢期好落力可以洗底，我唔咁講仲可以點？

我呢一個post屌黃碧雲開財會都負皮啦

屌佢老母 民主黨賣香港

咁泛民都要派個人出聲試下水溫嘅，我諗佢好樂意做呢個位卦

講真 民主黨 下屆選完飛起你哋尾住都唔奇啦

民主黨唔好再派黃碧雲出嚟咪得

本土入到閘嘅盡量叫人投本土啦 飯民真係除左鄺神冇人投得落手

希望本土有新牌頭啦，暗底本土我都受
班新會員係咪無咪6月9號先瞓醒，唔知泛民先前做過乜

佢讀咁多書 係真心膠定點

中國玩配票都比保皇黨 點到你

普通人見到你咁on9 又唔投你

姐係佢諗住放棄

死都扮野呃下票啦

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

再講飯民以前嘅醜事就係分化架喇

抗爭果陣，唔扯後腿，互相支持，我咪唔出聲住囉。
一到選舉咪現形囉。

屌泛民=分化
做其他野（起人鏈阻人衝，同伍律師割席，5：0屈人係鬼）=/=分化

希望各位連登仔緊記以上公式，全力支持泛民

換袁海文啦

踢能硬

push 就係因為班泛民做唔到野，我地先係咁發惡夢

成個飯民，最撚憎呢兩條on9八婆

咁醒叫人出席聽日遊行